投訴有人話會員椰子是無辜的係某區議員屬下的社區主任

當年法庭都話證實唔到會員椰子是無辜的嘅真正身份
懷疑該戶口係多人共用

點睇會員椰子是無辜的（邱文勁）公開我電話？

跟慣例開多幾次post就變真